{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_077940",
        "source": "도서",
        "writer": "헤이데이 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9131-760-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "서울맛집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2015-06-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "봉피양 방이점"
    },
    "text": "ソウル特別市松坡区ヤンジェ通り71道1-4に位置した、碧蹄(ピョクチェ)カルビでは、豚カルビ専門店であるボンピヤンの本店で運営されている。ここは平壌冷麺と豚カルビが有名な場所として知られている。特に、平壌冷麺はボンピヤンの名物として挙げられ、厚い面とコクのあるスープ、そしてほのかな香りが魅力的な純度の高い蕎麦面との調和が立派だ。こんなに平壌冷麺が現在の名声を得るまでは金兌原(キム・テウォン)料理長の熟練された経験と、碧蹄(ピョクチェ)カルビの長年の研究や努力があった。また、冷麺は季節の影響を受けるメニューだが、ボンピヤンはいつも愛されておおいに人気を博しているため、食事時間には待たなければならないこともできる。この食堂は2016年TVプログラム''テイスティーロード''で平壌冷麺を扱ったエピソードに出演した場所として知られている。運営時間は毎日11時30分から22時までで、最後の注文は21時まで可能だ。豚の首心本カルビは36,000ウォン、韓牛トッカルビは30,000ウォン、平壌冷麺とビビム冷麺は16,000ウォン、そして、碧蹄(ピョクチェ)ソルロンタンは、19,000ウォンだ。",
    "QA": [
        {
            "question": "碧蹄カルビはどこに位置していますか？",
            "answer": "碧蹄カルビはソウル特別市松坡区ヤンジェ通り71道1-4に位置しています。"
        },
        {
            "question": "碧蹄カルビで有名なメニューは何ですか？",
            "answer": "碧蹄カルビで有名なメニューは平壌冷麺と豚カルビです。"
        },
        {
            "question": "平壌冷麺の特徴は何ですか？",
            "answer": "平壌冷麺は厚い面とコクのあるスープ、そしてほのかな香りが魅力的な純度の高い蕎麦面との調和が特徴です。"
        },
        {
            "question": "ボンピヤンはいつ営業していますか？",
            "answer": "ボンピヤンは毎日11時30分から22時まで営業しています。最後の注文は21時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "ボンピヤンでの食事時間には待たなければならないことがありますか？",
            "answer": "ボンピヤンはいつも愛されており、人気を博しているため、食事時間には待たなければならないこともあります。"
        },
        {
            "question": "ボンピヤンはどのテレビ番組に出演しましたか？",
            "answer": "ボンピヤンは2016年TVプログラム''テイスティーロード''で平壌冷麺を扱ったエピソードに出演しました。"
        },
        {
            "question": "豚の首心本カルビの値段はいくらですか？",
            "answer": "豚の首心本カルビの値段は36,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "韓牛トッカルビの値段はいくらですか？",
            "answer": "韓牛トッカルビの値段は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "平壌冷麺とビビム冷麺の値段はいくらですか？",
            "answer": "平壌冷麺とビビム冷麺の値段は16,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "碧蹄ソルロンタンの値段はいくらですか？",
            "answer": "碧蹄ソルロンタンの値段は19,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 364,
        "QA": 407
    }
}